唔好意思各位大佬 想阻大家少少時間（soory for 有啲長）

開頭利申先，我係借friend嘅連登acc嚟做宣傳，多謝呢位朋友先。

簡單介紹下，小弟係中三嗰陣第一次寫文，同時喺Facebook同IG搞埋page寫故仔，但一直都搞唔起，自問自己當時嘅寫作能力都未成熟。

直到中四有朋友幫我將篇文po咗上當時未知係藍同紅嘅名校secrets ，都有啲受歡迎，之後FB同IG嘅likes同followers都升咗好多。咁係呢個情況之下就完全咗第一個全篇完成嘅網絡小說，但之後因為一啲問題所以停咗好耐無寫，有都係斷斷續續。

直到今年中六畢業之後去咗台灣，就唔知點解開始吊返起條癮去寫故仔，諗住的起心肝發大啲嚟做。然後就有朋友話借個acc俾我做宣傳。

===================================

以下係故事嘅簡介同創作嘅目的：

《革命戰曲》

戰爭是一次社會的大洗牌，把社會各階級放到戰爭的熔爐再重組 (連載中)

自古以來，人類的戰爭有成千上萬次，人類一直尋求和平共存的要訣，但每次均失敗收場。戰爭的研究之所以引人入勝，是在於戰爭動員的不只是軍隊、醫院、工廠，而是背後整個國家機械，背後各種的千絲萬縷涉及的不同學術領域：外交、經濟、政治、行政、文化等等。

因此，戰爭之所以死傷慘重，正是因為每場戰爭涉及的階級極多，不論你是富商、農民、工人，或是普通的學生，面對戰爭，你都不能跪下。

英國首相邱吉爾有一句說話是如此：「在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭。(Britain and France had to choose between war and dishonour. They chose dishonour. They will have war.)」戰爭的原因有成千上萬種，但不論是攻方守方，都不能避免人道、公平和原則上的爭議。然而歷史是由勝者編成的，為後世造成大量爭端。

固此，我期望透過兩位主角----奧斯卡與阿道夫的故事，討論及呈現戰爭除死傷背後的其他問題。希望大家能從故事中看到殘酷而真實的事情。

本作為虛構故事，本作部分人名採用或改編自真實歷史人物，當中故事內容與本身的歷史人物無關，故事純屬虛構。

祝大家安好，並喜歡我的作品。

下面係我嘅FB IG 同紙言acc 有興趣嘅話可以入去睇下我嘅作品 打攪晒各位

FB：

IG：

紙言：

唔該晒睇晒全篇嘅你哋